記住：我地依家追求緊五大訴求

重申5大訴求

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

記住我地係要求緊呢5點，唔好唔好 比 個 人 情 緒 控 制 。

係呢5點凝聚左大家出來，要記住呢5點。達成呢5點，大家先再諗其他香港問題點算。

我明白大家都抑壓左好耐，大家共同誰退。

要對付警察的係獨立調查委員會呀！

借個位

[建議]關於罷買！！！

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

前線 Be water PLEASE，唔該，求求你地，唔好送人頭喇。我地8.5 需要人架

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

支持
只是五大訴求
不是不支持港獨，但不要失焦，請聚焦響大部份人都支持嘅議題

每做一個決定前，都要諗下自己做緊既野係咪爲左5大訴求！

不分化 不割席 不篤灰